ha ba , si tu traine à la gare du nord , tu risque de me croiser , j'y suis très souvent
- euuuuhhhhh , une b ... une b ... une b ... une b ... , un orangina .
non j'ai jamais essayé .
comme chanter change la voix
en france après le foot ?
bonjour ,
j'ai failli être écrasé par un automobiliste , j 'ai traversé la chaussée pietonnière alors qu'il avait le feu vert ... .et il a crié : conard ... ..😀😁😅 pour une fois j 'ai aimé ce mot bien mérité que je n'ai céssé de répéter jusqu'à l arrivée chez moi ... . 😒😞😛😜 what else ? 😉😄😶😔💪👀🎃
je suis restée 2 ans sans vacance et j'ai survécu..
je t'avoue que je m'en fous un peu ! je vote pour qui je veux , je milite avec qui je veux ! que cela plaise ou pas aux gj . j'ai voté em et si c'était à refaire , je referais sans aucune hésitation .
des fainéants , des racistes puis des antisémites , que va-t-on encore inventer ?
c'est vrai , ça , les fneux n'ont plus rien à se mettre sous la dent pour faire oublier la déroute de leur parti
parce que tu n'arrives pas à vouloir voir ce qui est encore bien ..
question inhabituelle mais qui me plait ! il existe une croyance surl'avenement d'un grand monarque presente comme descendant de clovis , de charlemagne de st -louis ix et probablement henri iv qui doit exercer une domination brillante avant la fin de ce monde . il est deja evoque au xv eme notamment par francois de paul devant affronter l'antichrist . on la trouve au xixeme siecle apres le deces d'henri comte de chambord , petit -fils de charles x sans posterite ( 1883 ) . des legitimistes refusant de se tourner vers la branche cadette des bourbon orleans se sont replies vers cette idee eschatologique du grand monarque . cette croyance existe chez des catholiques royalistes nostalgiques ! j'ai trouve un de leur site internet mentionnant l'avenement du grand monarque > sans doute pensent -ils que l'alliance primordiale avec clovis et la france ne peut etre abolie !
cvt
faut dire que tu fais vraiment tout pour te rendre odieux .
pas élevé
rien n'est joué , à commencer par chez fillon ! je ne souhaite son succès que pour faire chier tous les con-jurés socialo-gauchistes qui lui ont monté cette `` affaire '' !
non . il vaut mieux l ' être justement ! ( ce n'est d'ailleurs pas facile ! ) car elle permet de faire , réagir au mieux , en fonction de ce que l'on est , de nos besoins , de ceux qui nous entourent , des événements face auxquels on fait face !
si tu es beau cela peut aider , mais le mieux c'est d'être riche .
– la structure de leurs pieds est étrangement similaire : trois orteils pointent vers l ’ avant , tandis qu ’ un quatrième pointe dans la direction opposée .
je lui dirais qu'elle est libre de faire ce qu'elle veut mais qu'elle ne vienne pas pleurnicher auprès de moi après sa future rouste car au final , elle l'aura voulue .
pour ma part , je n'ai noté qu'un seul mieux , l'aptitude d ' un nombre grandissant de français à manifester contre la politique du gouvernement ...
autant demander à quelle heure part la navette pour la lune .
heu , petit rappel qui semble bon : 28 % des musulmans sont pour l'instauration de la charia en france .
si tu es gay oui
une dent infectée .
je boycotte les produits juifs mais pas arabe .
voyons voir si dorénavant il fera en sorte que jamais ne se reproduise une situation où il sort une petite phrase contre le peuple qui l'a élu .
l'idéal c'est 4 pneus neiges , et comme tu n'uses pas tes pneus été ça ne te coute pas plus cher au final .
bon w-e ...
tout à fait contre
poitiers n'était pas vraiment une guerre religieuse car des comtes chrétiens s'étaient alliés aux sarrasins . c'était plutôt une razzia qui a mal tournée
.
dans un ultime élan et une dernière lueur ,
parce que nos dirigeants n'ont pas de couilles face à ceux qui nous bombardent littéralement avec le surplus de leurs populations les moins gérables ...
je te conseille de t'informer ici :
plein de cadeaux jolis
le libéralisme est une imposture puisqu'il ne fait que mettre la richesse entre les mains de moins en moins :
@ @ @
les blancs auront ta peau ... ... ..fuie en afrique si tu ne veux pas finir ta vie en prison à te faire enculer par de gros blancs
en principe il faut s'assoir au bord d'une rivière , mais ce n'est pas simple en milieu urbain ( de pieds )
chuchoter ?
et surtout , comment comprendre de quoi tu hurles encore ?
dans l'attente de votre réponse , je vous prie d'agréer , madame , monsieur , mes salutations distinguées .
le cuir du fauteil se dechiré au bras . c'est un vieux fauteil , mais bizarre que ça arrive au point de se rependre et apparaitre la mousse .
c'est qui ?
salut grinta
childéric - nazaire - mathusalem - balthazar - onésime - mélusine - dagobert - innocent - adhémar - ...
salut floflo
pour ne pas se prendre des ondes négatives
( il faut aussi penser à ne pas empêcher le prélèvement de la prime d'assurance pour la maison ou appartement ... )
prendre un pique-nique , partir au matin , vous n'allez pas le regretter
les mayas ? mais ils ne sont plus là pour le dire ...
ce n'est peut-être que partie remise , renzi n'était-il pas le macron italien ?
les vrais chrétiens sont organisés pour s ’ encourager et s ’ entraider . dans le monde entier , ils profitent du même programme d ’ instruction biblique lors de leurs réunions . — lire hébreux 10:24 , 25 .
c'est mieux que google , gardez-le .
sinon prendre un moule qui se défait .
pas que je sache .
.
bah si elle pouvait terminer sa course quelque part sur la péninsule arabique , histoire d'en finir avec ces mongoliens de daesh ...
moi , je te conseille d'utiliser d'abord l'outil diagnostic de windows . puis éventuellement de restaurer ton pc à une date ultérieure . ça va prendre du temps , mais tu verras bien après , si ce phénomène se reproduit ou non .
ta faute , faut être curieux et chercher sur google ...
militaire , on a le temps de voir venir .
9 millions et demi de gjs dans le pays .
vivi
avec le traducteur ... ...
des milliards d'astres qui t'offrent un spectacle époustouflant .
rien , ça n'existe nulles parts !
vendredi , je suis allé aux toilettes et faute que rien ne sorte j'ai pété un bon coup . mon slip était tout marron . samedi , je suis allé à carrouf , j'ai racheté du pécu et en ai donné un rouleau aux dames en sortant . elles l'ont refusé , me disant que ce n'était pas de la nouriture . je l'ai donc donné à un sdf en sortant .
l'intelligence n'est pas le fruit de l'expérience et on ne peut l'accumuler comme on le ferait avec des connaissances . elle produit une action sur la conscience elle même , qui n'est pas issue du passé , et seule cette action nous donne une vision d'avenir car elle ne reproduit pas les schémas du passé .
mais , on s ’ est aperçu dans ces derniers temps que les chinois éprouvent une horreur insurmontable contre le service militaire .
que c'est 20 ans …
faux
connard ... .
qu'est ce que ça doit être maintenant ! ? africa city .. ! + les roms qui vous dépouillent à tous les coins de rues , au distributeurs de cb , pick pockets , vols à l'arrachée , ..etc..
c'est par essence un pays de migrants .
haha tu m'as fait rire , espèce de bâtard avare !
mourir d'aimer
extra terrestrial live blue oyster cult 1981
le pote aux macs c'est jef qui n'est pas tous seul avec son fils alexander qui ont décider en 1800 où serait la cap itale des états , dans la machine à laver : wash ing ton .
encore un problème que l'on va régler à coup de taxe . les hausses de taxes , les nouvelles taxes , c'est la seule méthode que connaisse ce gouvernement pour régler les problèmes .
,
enlever le plus gros à la lame de bonze tranchant finir au 400
@ j'vous bats à plate couture timia , post scriptum et eric vii niveau peb : alors que j'ai posté après vous ! ptits joueurs ! et tout çà juste en relatant des faits réels ! trop fort !
`` trimez , raquez et fermez-la ! ''
au départ un un matériel industriel qui par exemple peut grandement faciliter des taches de logistique , servir d'antivols dans les magasin etc. dans ce genre d'utilisation je trouve cette invention tout à fait intéressante , quand il s'agit de compléter un passeport pour éviter le fraudes , je la trouve toujours intéressante , mais je me pose tout de même quelques questions éthiques , et lorsqu'il s'agit de s'en injecter une sous la peau là je n'y vois plu d'intérêt mais que des questions éthiques et il faut dire qu'aucune ne trouve de réponse positive pour le moment ...
connais pas
toute modification anatomique sans motif médical est une mutilation quelle qu'elle soit .
le mieux c ’ est de passer à autre chose
enfin pour répondre je dirai que ce n'est pas possible .
je sais pas mais c'est tentant pour ceux , comme moi , qui aiment la montagne
bonjour têtaclic
blanquer semble plutôt opter pour des amendes , ce qui dans les faits deviendrait au même mais serait plus en accord avec la justice . reste encore à définir si un parent est complice de la violence de son enfant , surtout à l'adolescence , et si l'enfant joue les caïds si ce ne serait pas faire tomber aussi ses parents dans les trafics pour compenser les pertes de revenus ( car dans les quartiers sensibles , les trafiquants peuvent sortir du fric à la place des entreprises et de l'état ) .
( un petit exemple , ou plus ? )
disons ... les deux ! ! ! comme ça , on est sur de ne pas se tromper ! ! !
les idées à la con , c'est giscard qui les a eu quand il a fait construire toutes ces saloperies d'usines nucléaires ... . alors les idées , on s'en passera ! ! ! !
la lutte des classes peut etre final pour toute les tribus
tous unis , nous serons plus forts ... ... ... ... ..
ou dans un des exemples plus haut , lors de la grande guerre selon moi les `` mauvais ''
il y a eu 9 morts depuis le début des manifestations , mais ce chiffre aurait il été égalé et dépassé si les manifestations n'avaient pas eu lieu ? des morts auraient aussi pu être évitées avec un minimum de bon sens et de respect . quand je vois qu'une dame est décédée dans un service d'urgence parisien parce que personne ne s'est occupé d'elle , il y aussi de quoi s'insurger . nous avons , hélas , la société que nous méritons .
surement en france ! ! ! ! ! ils adorent la fraaaaaaaannnnnnce
ça fait ceaucoup
« françaises et français soyez révoltés »
les minets ? : p
j'ai adoré martin guerre
si c'est la nouvelle c'est que c'est hollande qui est derrière tout cela car il veut qu'on le reconduise alors que son mandat est un échec !
sur le zinc , c'est un verre de vin blanc ( merci à l'anonyme pour cette tranche de nostalgie .
chaude , ou tiede le froid sa booste la circulation sanguine ( au départ sa dilates les veines et ensuite cela les décontracte complétement )
t'es comme les pigeons voyageurs ...
pour ne pas choquer , quand on me demande mon numéro de téléphone , je donne le numéro du fixe en disant que j'ai perdu mon portable , ça passe mieux .
- ... et puisque `` c'est du grand n'importe quoi '' , tu peux aussi aller voir ça d'un peu plus près :
puis quand la feuille de route est remplie , donc que ce que l'on est venu ici réparer , apprendre ou accomplir est terminé ou en voie de l'être ... la feuille de route se représente en oh surprise il y a une ligne en plus qui apparait , voir plusieurs ... qui n'ont rien de `` choses à faire ou à expérimenter '' mais à etre ... .des possibles s'ouvrent , des probables se dessinent ... c'est comme une vie dans une vie ... .une autre vie s'offre à soi , par le soi et ça change totalement la donne car là , c'est libre et pas soumis `` au destin ''
comme toi ils prennent de l'age
personnellement je n'irais pas non plus m'exposer à la télé pourtant certains prétendants et prétendantes ont choisi ce passage dans cette émission pour se faire connaître . pour certains tout est bon .
sarko est tellement cynique qu'il n'a pas besoin d'être aimé
c ' est de la maladie mentale .
c'est trop facile d'abandonner . la force c'est de résister et vaincre . et puis à 20 ans on a encore beaucoup à apprendre et à vivre . si votre vie ne vous convient plus , trouvez un moyen de la vivre autrement sans pour autant mettre fin à ses jours mais en partant quelques jours , se poser un instant pour essayer de se retrouver , écrire , danser , nager , courir , marcher , s'assoeir , dessiner , ... enfin s'aérer l'esprit .
parce que ceux que nous élisons et qui sont censés défendre nos intérêts font des lois facilitant l'optimisation fiscale et l'évasion des bénéfices des multinationales en irlande par exemple pays qui avec le luxembourg devrait être exclu de l'union européenne si nos représentant élus servaient les peuples et non les plus riches .
.
wdlsrcwkgbhscggacbqg-tauy ytxwmixwkmesws-lyryfjbs-b
maintenant si on prend , que tout vient de dieu ( donc tout bien , comme tout
pas plane .
kendrick lamar , kanye west , common , iam
non !
qui finira par dépit sans lits ..à lhosto ... .infectés par d'emmy crobes ..
le maire est un choix politique . il devra de toute manière appliquer les idées du président . lui ou un autre , cela ne changerait pas grand chose .
ainsi nous-même nous passons
un garage en sous sol c'est parfait . sinon , un isolant comme une couverture c'est souvent suffisant mais il ne faut pas oublier de l'enlever .
2 ans ce n'est plus un bébé , il faut lui apprendre le pot . met lui des jouets autour de lui , reste a coté et joue avec lui il acceptera mieux .
l'addition de rêves qui assomment et qui jamais ne se soustraient à l'indue vision !
la mienne s'appelait alma . ville limitrophe avec la wiyala d'alger , à 35 km à l'ouest de la capitale alger .
ici ? ? ? à mon avis non ; ce n'est pas ici !
vous seriez resté chez vous les moutons c'était pareil .
ouvre un dossier et mette les là dedans . ( à gauche , clique sur dossier + )
d'ailleurs je me demande pourquoi tu poses la question c'est tellement évident
plage de la raie profonde , plage ovaires , plage de la conchonne ... où ont-ils tant d'humour ?
tu sais la liste est très longue encore…
bin disons qu'acheter du camembert pasteurisé c'est faire montre d'un tel mauvais goût que l'on mérite de payer pour de la merde !
faut amputer !
manque de dignité et araignée au plafond ... .
elle doit en croquer ...
j'ai aussi conscience que les prophéties bibliques se réalisent : le monde va de plus en plus mal , la france ne faisant pas exception .
les charges sont pour les contribuables plus d'impots a payer
le futur
lol
tant va la cruche à l'eau quelle se casse
6 h pour faire 200 km
the stooges ( raw power )
et le conglomérat de questionneurs s'agglutinent comme les mouches sur un tas de crottes
un z'oeuf pour le prix d'yeux et sur ordonnance !
call girl ça rapporte un max !
combien serais-je payé ?
« pourquoi n'aime-t-on pas le succès en france ? » : c'est une citation de votre divin macron ?
ce qui divise , ce qui sépare , ce sont les dogmes . notamment ceux des religions monothéïstes , jusqu'à ceux inventant le diable et sa compagnie .
tu y es .
il parait que l'on a inventé les réseaux de communication informatique .
le modèle universel est le modèle kebab tout le monde le sait !
c'est pour mon cours de la linguistique . je ne comprends pas comment je peut l'expliquer .
hollande c'est le passé ( et le passif ) il est grand temps pour lui d'aller profiter de sa retraite en corrèze
perso , je dirais que la caractéristique la plus marquante de ces rêves lucides – par rapport à d ’ autres – serait le caractère intrinsèquement logique des premiers qui suivent malgré tout nos conceptions usuelles du lien causal . une preuve ( peut-être ) que le sujet se situe à un même niveau de conscience qu ’ au réveil .
police defenders of the crown edguy
un polygame .
ce sont les mêmes comptes .
mon avis sera : oui , sans hésiter . les corbillards avec volant , avec ou sans villon , ça n'existe pas , sauf dans les imaginations hantées . consultez donc . et sans tarder .
je prendrai des vives la veille du 17
israël et les états-unis ont pris l ’ habitude d ’ employer une violence systématique pour atteindre leurs objectifs politiques – la définition même du terrorisme ;
le saint esprit est le maque du violeur de marie , mère de jésus .
je suppose vu que le terrain est à toi et que tu ne construit rien
ben non , puisqu'aujourd ’ hui y fait plus froid que hier ‼ donc le climat se refroidit …
oui , elle avait peut-être des raisons de faire ça pour que tu sois plus heureux . peut-être qu'elle n'a jamais cessé de penser à toi
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
en france si t'es pas gay tu es très mal vu dans tous les milieux culturels ! le lobby gay commence à nous emmerder ferme .
a défaut de changer votre appareil , essayez de nettoyer le filtre et vérifiez que votre tuyau d'évacuation n'est pas percé .
* certaines espèces comme les rhinolophes peuvent l ’ utiliser comme barrière isolante lorsqu ’ elles sont au repos .
nous aurions pu lui dire `` mais quel talent vous aurez demain ! '' et il aurait pu répondre `` je m'en souviendrai ... .. `` .
attendre
non , ça ne m'est pas arrivé car je n'ai pas de chaussures grises ; )
les femmes ont déjà un organe érectile
vous mangez là-dedans ,
ils ne veulent pas . c'est dans leur contrat : ils doivent ...
mieux vaut aller sur le terrain , constater ? sinon écouter de la musique
non
toujours la même réponse : il faut en parler a ton médecin qui est seul compétent en la matière .
j'ai dit !
eh oui , les gens sont cons sur internet , ils mentent sur leur physique ou sur leur âge et une fois confrontés à la réalité ils s'aperçoivent que ça ne servait à rien .
oui ! vive notre prophète !
bientôt un steak acheté
on stocke dans la case body la variable $ block ( qui contient l'affichage de la page )
# ...
oui , en les sortant à l ' avanceet à condition de les décongeler un par un je l ' ai déjà fait
p'tain , j'ai vu la semaine dernière des insectes en belgique , dans mon jardin , que je n'avais vu de ma vie parce qu'ils ne supportent pas l'humidité habituelle , j'ai cherché sur google !
je constate que depuis tu as appris à écrire ...
tiens bonjour a* ( nonyme ; o ) , je vois que tu dénonces également ce complot ; o )
- non , sur la tête !
non , pas possible .
je ne sais pas pour la france , mais en belgique , ils ont des allocations familiales majorées .
🙂🅱🅾🅽🆂🅾🅸🆁 ! comme jm :
faut toujours en avoir avec soi , des ennuis ou une panne peuvent arriver alors telephone portable et porte-monnaie , c ' est plus prudent .
comme dit ici avant moi , on ne s'en débarrasse jamais.mils peuvent être atténués par des calmants mais c'est tout .
les idiots des peuples pensent oeuvrer contre l'extrême droite alors qu'au contraire ils le servent .
euh très bonne question ... pas encore vu !
avec de gros efforts , on pourrait peut-être réduire ça à la taille d'un sucre . j'espère qu'on trouvera autrechose , si ça se fait un jour ...
comment vous dire poliment que je m'en taponne allègrement le coquillard avec de la ouate ?
2075 -- -- -- -- -- -- -- -- 6 -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- 16.0
j'ai cru , pendant trois ans , te vaincre et te maudire ,
d ’ idéal et de justice
demande a un psychiatre
pas grave , mais désespérant quand même car on va . . .
cela dépend grandement des circonstances mais je suppose que si il y a besoin de `` couverture '' ce n'est pas tuer accidentellement , par exemple lors d'une bagarre ou sur la route , ni tuer volontairement mais avec l'excuse du conflit ou de la légitime défense ?
le zèbre est un roman d'alexandre jardin qui a reçu le prix femina , et que je te conseille vivement de lire si ce n'est pas déjà fait depuis le temps qu'il a été publié !
simple ! juste écouter les paroles de cet individu et si ( et seulement si ) déclarer ce qui est conforme à nos idées ... alors cela signifie que l'homme est véridique !
si j ’ etais russe , je voterai pour vladimir .
je ne sais pas écrire de poèmes , et je félicite orion pour celui qu'il a écrit pour riha . heureuse aussi d'avoir appris qu'elle allait bien et lui envoie un gros bouquet d'orchidées
mieux vaut être une grenouille volontairement , que nouille contre son gré .
bifle la
du coup son instit de cp nous a demandé quelle méthode on avait utilisé ... .. euh , on savait pas trop quoi dire , mais là elle fait un doctorat payé par la fac ...
ni l'un ni l'autre ...
pour le fait qu'elle travaillait dans une banque ? j'suis étonné qu'elle ait cédée à la bétise feministe en 2007
calme frais des tombeaux , le soir ! ...
et nous engloutit dans la tombe ,
ça ne fait pas de mal à qui que ce soit , au contraire .
zone industrielle « primeparc » , hambourg
au moj s on aura pas à payer ce mec à rien foutre toute une vie
allumeuse
deja qqs semaines ... bonne journee
si un agriculteur n'est pas un pauvre pour toi pourquoi dire qu'ils se suicident pour 300 à 600/mois ? et les petites gens c'est quoi , c'est pas des pauvres ? les riches c'est qui ? c'est ceux qui te gouvernent et qui ont l'argent où pour les financiers pour qu'ils travaillent . les politiques et les financiers mettent les agriculteurs en esclavage .
j'ai quitté paris blem de logement blem avec l'administration blem de police justice j 'suis sur l'aquitaine et franchement il fait chaud mais j'suis rassuré c'est pas que pour moi , le seule truc qui me manque de paris à part ma mère c'est le train avec les vitres à raz du quaie
ci-après a ce sujet ...
des frites belges cuites à la graisse de boeuf et au saindoux
oui , c'est un de mes fruits préférés ! !
c'est esprit d'une personne
priorité n° 3 la rentabilité
sinon parce que la méprise de pierre ...
la libéaralisation du cannabis sous toutes ses formes
celle que j'ai ne sent rien , mais ça ne veut pas dire qu'il n'existe pas de variétés parfumées ...
oh putain , qu'est ce que ça doit être son haleine alors
cela dit branche toi avec les chasseurs de tête . ils vont t'aider à trouver ton bonheur . ce sont ces boites souvent qui permettent de trouver un bon job , et postule de toi même autre part .
en ne niant pas le fait qu'elle est a l'origine de cette violence ...
bizarre que tu as cette problématique enfin , tu m'as bien dis que tu étais in con tinent
non ,
c'est tellement ambitieux ...
dans divers lieux où j ' ai travaillé , ça fonctionne plutôt assez bien quand on est en stage pour une durée précise , ça force les personnes à aller plus vite que de coutume .
les plantes en concurrence `` communiquent '' par leurs racines
pas forcément !
tool option2 : 174
yes
# 3- coran 17:23
l'intelligence chez les animaux est surtout liée à la survie mais certains comprennent plus que les autres le langage humain ou par gestes . j'avais une chienne berger allemand qui comprenait environ 60 mots . après avoir eu un avc à 13 ans elle est devenue sourde en quelques semaines elle a appris le langage des signes et j'arrivais à communiquer avec elle ainsi . quant à tous les chats que j'ai eus dans ma vie en 60 ans il y a une grande différence entre les uns et les autres mais ils comprennent moins bien notre langage que le chien par contre ils se fient à nos gestes du quotidien : réveil , heures , sorties , voiture etc ...
c'est bien la preuve qu'il n'a pas l'intention de changer de cap et qu'il joue à quitte ou double ce con .
si j'ai la flemme de le faire , je préfère une tartine avec du beurre et du fromage , qu'un truc industriel .
ni les insoumis , ni le rn ( ex fn ) ne sont en capacité de gouverner notre pays et c'est une très bonne chose .
concernant les journalistes : les reporters qui se rendent sur les sites de conflits savent qu'il y a des risques , de tirs amis ou ennemis .
c'est complètement con mais c'est la seule réponse . une infirmière indépendante gagne beaucoup plus qu'une infirmière hospitalière .
kiloutou
dans le sport rien n'est sur
pour arriver à un job souhaité , faut de la volonté et du courage et surtout de la transpiration , se battre est la seule solution , la récompense suivra ! !
- dumps , tracks 1 & 2 ca = 120 $ /1 , no pin 80 $
l'autre devrait se démerder pour payer ses frais de justice , il a merdé qui 'il assume !
ma jolie maman n'étant + là , j'pourrais rallumer la chaudière que lorsqu'il fera très froid & ce n'est pas demain la veille !
les fous furieux sont ceux qui n'appliquent pas les principes de précautions quand plusieurs voyants issus d'études scientifiques sont au rouge .
parce qu'en france les racailles ont la haine de la france . ils feront tout pour la détruire .
les sons k et g étant très proches , il est normal que , à moitié escamoté par un débit rapide de parole , le k de mac ressemble à un g .
il faut se demander qu'est ce que tu fait de l'argent ? est-ce pour toi ? est-ce pour les autres ?
il serait utile que vous vous rencontriez pour savoir ce que vont devenir ces biens immobiliers au décès de ta mère .
oui , en effet pour les finances , mais pour les causes , il n'y a pas eu que les finances , mais bien d'autres facteurs .
oui
et ben tant mieux ! la rochelle c'est blindé alors si la vendée est morte , profites en loin des cons de touristes de merde !
rien , un regard suffit !
un jour peut être
dans le diamant les 4 électrons de la couche de valence sont liés aux atomes voisins par des liaisons covalentes fortes et donc aucun d'entre eux ne peut se détacher de l'atome .
> >
t'es gonflé toi ... . tu ne veux pas qu'en plus on te tienne la main quand tu écris ?
popo _ zizi
@ marcie , ça se passe au pakistan votre lien et pour les violes des gosses et des religieuses ça se passe dans tout les pays chrétiens de la planète , ça fait quand même une grande différence .
en direct : thermique , photovoltaïque
ben-hur
et peut-être que là , alors , on pourra parler de caractère sanguin .
non , une bonne conditions physique suffit .
j'ai dit !
normal , n'es pas ?
mais les multimilliardaires ne veulent plus de cette france qui pratique le socialisme et aide les pauvres , ils veulent la soumettre et les soumis ce sont les musulmans , soumis aux émirs multimilliardaires
benzema est une ordure anti française . quand on crache sur son pays ( et accessoirement quand on fréquente assidûment des voyous ) on n'est pas digne de représenter la france . alors ... il pourrait marquer trois buts par match avec le real , un mec comme ça on n'en veut pas ! question de dignité .
mois de travail acharné dans une entreprise de la région
( c'est encore une camel-idée ... ) et entre les faire à minuit ou z'aubes , il y a les jeux de mots tard et les jeux de mots tôt ...
rectif : comment appelle-thon un type qui cherche des thons ?
n9amar = je parié ( jeux d argent )
tu en as d'autres qui le font sous forme de chèque . faut pas être pressé . ils font tout pour que tu abandonnes . faut relancer tant et plus .
il est quasi incompréhensible pour vous , les français
demande un poste de garde prétorien à macron .
au laser , via un satellite militaire .
ils disent . `` il ne faut pas faire d'amalgame , l'islam c'est autre chose ce n'est pas le terrorisme ``
la popularité supposée d'hillary n'a jamais existé , sauf dans l'esprit de quelques journalistes qui ont cru pouvoir manipuler l'opinion avec leurs commentaires subjectifs . ils oublient qu'ils ont affaire à des gens qui raisonnent et qui se moquent des avis de bobos , de journaleux , d'intellectuels et de manipulateurs d'opinions en tout genre .
mon passé
re-beurk
comme partout je suppose !
annonce mensuel depuis des années !
beaucoup de communications la dessus
et on s'autorise à penser dans les milieux autorisés
comment en ressortir . ? ? ? ... ... ... .tout est grillagé et barreauté . c 'est un avant goût de la prison .
il ne faut pas poser ton regard -surtout à ton âge- sur un chemin parcouru , mais imaginer toutes les routes que tu peux emprunter .
laisse passer les fetes
moi , beau gosse , je dis oui ;
méfiance , les anciens prénoms reviennent en force et quand je dis anciens , c'est très anciens , mais ce ne sont pas forcément les plus moches .
( pas r. mais r ... )
sentir son gland et sa pine ♫
je publie en ano , car récemment ayant publié avec mon avatar , des q/ristes imbéciles m'ont insulté car à sa vue ils ont pensé que je ne devais pas avoir les mêmes opinions politiques qu'eux . pourtant , je le précise , ma question n'avait absolument rien à voir avec la politique ! c'est vous dire si certains ont l'esprit étroit et borné ! ...
alors pourquoi tu ne les soutiens pas au lieu de les insulter .
il a du cœur , il est socialiste .
s'informer est un droit , pas un devoir . tu peux te contenter de gulli si tu veux
il faut être marteau pour faire disparaître ce disque !
sonia • il y a 30 minutes
tu n'as pas de ballon d'eau chaude individuel ?
est-ce bien la raison officielle de votre internement ?
elle s'assure également qu'assez d'ouvrières soient éveillées pour protéger et servir la colonie et ce , à tout moment .
moi non plus .
des neurones en court-jus
du haut de sa vanité , elle ( quelques-uns , les autres suivent ) le pense mais conjuguée à d'autres considérations ... pas sûr , pas sûr du tout .
lord byron ( 1788-1824 )
un internaute m'a écrit des trucs qui m'ont troublé : « de tous temps , comme de nos jours , dans la vraie vie , les humains se sont d'abord occupés de subvenir à leurs besoins avant de se soucier de `` sentiments '' . »
quels sont les résultats et engagements présents qui permettent d'affirmer qu'on y arrivera ?
la france et ses alliés marocains deviennent objectifs de rire au monde ont pouvant chevaucher le rire de 21 siecles
cela est encore plus vrai dans une guerre-mondiale .
non , donne-les ; il ne faut jamais s ' encombrer de vêtements qu ' on ne porte pas
mais la réalité est géniale , super bien faite , elle existe et tu en es une part . a toi de découvrir comment fonctionne tes potentiels pour l'accompagner elle .
nuit à ma renommée et répugne à mon âme ! »
lol
l'abricot c'est pour les fidèles
un groupe qui au départ faisait du hard rock et qui est devenu très eclectique par la suite ...
j'en fais p a r t i e = je fais partie de ... ... ... ... ;
j'crois pas , les souffrances rendent aigri .
emmanuel macron proposera le référendum d'initiative populaire pour rétablir la démocratie ?
j'y vais le moins possible , car la propreté y est assez rare ! ! ! !
macron a un nombril d'un diamètre équivalent à celui d'une assiette . il n'est intéressé que par sa gueule ! il faudrait être complètement fou pour croire qu'il se donne pour objectif de régler les problèmes `` des gens '' .
ils ne toucheront plus mes ailes .
si les soucis sont réels , la boite peut vous licencier pour motif économique , même si vous êtes en arrêt maladie . mais vous bénéficiez de toutes les garanties du licenciement pour cause économique .
en prison elles feront des chiards avec les premiers venus..faut les renvoyer à la case départ .
7 semaines
hely , si c'est une jeep cherokee , ça reste une référence non ? sinon pourquoi ne l'avoir pas essayer avant d'avoir acheter ? bye
hélas , où vivraient-ils leur amour sans souffrir ?
dont le rayon lointain nous invite à rêver :
sans aucun doute `` mozart est là , arrangement des quatre saisons de vivaldi '' ..
ne pourrait-on dire que l'origine de la logique est une singularité ? on arrive à des préceptes de bases que l'on ne sait pas justifier .
la technologie dresse entre nous et le réel , des murailles étanches à tous les stimuli naturels cherchant à doper nos dynamiques innées
la télévision doit le présenter comme le gendre idéal . les patrons de presse créaient des groupes de travail uniquement dédiés à l ’ image et à la communication macron .
les germes aérobiques en proliférant libèrent des gaz , ce qui entraîne les odeurs liées à la putréfaction ( des gaz comme le méthane et le dioxyde de carbone sont libérés .
une intégriste islamiste ne ferait pas la moitié de ce que je fais et n ’ évoluerait pas dans le milieu où je vis - une intégriste islamiste n ’ écrirait pas les textes que j'écris et n'aimerait pas comme j'aime l'humanité sans distinction de race ou de croyance ou de non croyance - beaucoup de mes amis sont athées -
ma question s ' adresse a la gent feminine .
une srsile
essaye un laxatif du coup ...
moi
les bétons réfractaires isolants ont des densités après cuisson de 1500 kg/m3 ou moins .
insinurais tu que les gj sont des poivrots
hello tout le monde , je crois que les choses se sont précisées entre-temps . en effet je crois que le montant est de 220 millions maintenant .
une plombe veut dire une heure en argot .
félicitations à toi et ton fils et je lui souhaite beaucoup de succès pour la suite !
ps : à l'origine je ne pense pas que le cortège de planète puisse comporter des planètes plus larges que son étoile car s'il y a une étoile c'est parce qu'elle capture l'essentiel de la matière présente et qu'il ne reste presque rien pour les planètes .
okay
un disaster i the bath room
c'est aujourd'hui que je bouge , sors , découvre , fais du sport , ris , explore..
derrière moi , tandis que l'extase m'enivre ...
pour moi , c'est une certitude .
les assassins tuent au nom de l'islam , comme
hôtel tropicana 3* top des ventes
site web :
ce n'est pas forcément une bonne idée d'humilier les gens , cela peut les rendre amers et agressifs , et ce n'est bon pour personne en réalité .
tu peux demander une analyse de sang ou d'urine sans ordonnance dans un laboratoire ( 25 euro environ )
ah bon ? la dernière fois c'était pour avoir abusé de l'usage du photocopieur à des fins personnelles . et les fois d'avant tu avais la paranoïa du harcèlement .
le samedi les hôpitaux psychiatriques ouvrent leurs portes pour nettoyer les locaux à grande eau ... donc tous les psychopathes en profitent pour s'enfuir et foutre le bazar dans les rues ... . heureusement comme on leur a mis des gilets jaunes , on les récupère à la fin de la journée
va traverser la rue pour mériter de vivre dignement si tu ne veux plus être rien .
pratiquement dans le même cas ( salaires idem ) avec un crédit de 750€ les fins de mois ne sont pas faciles même sans excès !
je pense que les deux souffre beaucoup , leurs actes ne les délivrent pas
puis ça s'est fini très tragiquement : mon frangin s'étant fait virer de son taf s'est vu viré de la maison également , en punition ... .. pendant qu'on se bourrait la gueule au champagne , lui se suicidait ... . enfin non , c'était juste un accident , c'est forcément ça , c'est les gendarmes qui l'ont dit ( nié jusque dans sa volonté de mourir , je trouve ça vraiment dégueulasse )
merci pour la blague
parfois les amis sont plus sincères et présents que ses propres parents !
un an de smic ?
il avait abandonné pour toujours l'idée de voyager ! ! !
après avoir très attentivement étudié votre demande la commission a décidé de respectueusement vous dire qu'il n'y a plus d'argent dans les caisses .
si cette personne ne prend pas soin d'elle moche ou pas moche elle finira par paraitre et devenir négligée
ça dépend quel livre ... .si c'est une documentation je peux rester longtemps dessus
je n'ai jamais vu de femme comme ça , c'est trop méchant de faire ça ! !
- jour de bouchon à lyon ... . grrr pourquoi je ne suis pas passé par clermont ?
non
la question parait anodine mais elle peut aider à t'orienter .
merci pour l'humour .
il vaut mieux éliminer la source du problème non !
j'entreprends bien la journée avec ce triste poème .
pour se faire baiser encore plus profond ..
oui , péter les vitrines des magasins.. , mettre le feu aux péages des autoroutes et effrayer les touristes étrangers qui viennent dépenser leur argent en france .
après la victoire de 98 , je me suis totalement détachée de mon intérêt pour le foot . je n'arrivais pas à comprendre l'hystérie collective que cette victoire avait engendrée . qu'un sport puisse déclencher une telle folie des masses me dépasse , je ne comprends pas .
merdeux vii démontre une nouvelle fois qu'il est un connard !
tu as payé une fois c'est pour ça .
essaie de demander à erasmus .
aux porcs teints thé tayser ... .. ! ! ! ! !
certains crétins les voient tous les deux victimes d'une dictature égale à la corée du nord
mon modèle de capitalisme préféré est celui-ci : le capitalisme rhénan
achetez des madeleines de commercy ! inimitables , ce sont les meilleures et pas sèches du tout .
mais le mieux c'est le beurre , c'est bien connu .
< dédé >
17. macreuse à bifteck
tu ne peux pas aller vers l'estime de soi , la joie et le bonheur sans te soustraire aux sentiments de rage et de dégoût qui composent cette colère envers toi . colère > intensité qu'il te faudra faire tomber ...
ils voudront agir de la sorte au vénézuela
on attend les éléphants et les clowns
c ' est la faculté de ressentir ce que l ' autre ressent ... . comme si c ' était soi-même qui éprouvait ces ressentis ... en sachant que c ' est l ' autre qui les ressent ... . ( une sorte de `` super-empathie '' . ) ...
donc , ça veut dire que macron veut avoir des repris de justice dans son gouvernement . c'est bien cela ?
chaque années 40 000 morts de cancers et 40 000 morts de maladies cardiovasculaires ( et je ne parlent ni des maladies endocriniennes ni de celles neurodégénératives ) dont une bonne partie vient directement de ces poisons ( 2016-2017 , la france a autorisé l'utilisation dans l'agriculture d'une cinquantaine de poisons cancérigènes , reprotoxiques , etc .
a une époque il y avait beaucoup plus de co2 . et les plantes étaient super heureuses en effet . il n'y avait que cela partout sur la planète . c'était leur âge d'or . seulement la vie animale , elle , ne pouvait pas exister .
le reste est de grande fantaisie évidemment . demandez au notaire quelles sont les bonnes démarches .
j'avoue , sur cette question tu donnes le change mais un franc à dix sous j'aurai vite des pensées la moitié !
théoriquement , tout est possible ! ne dit-on pas impossible n'est pas français ? mais cela n'arrivera pas !
///// / ( si fôtes d'autogaffes il y a , navré me relis rarement ! )
par ta bouche aux lèvres roses en forme de cœur
je connais bien des rubriques désertées sur q/r qui ont coulé complètement du fait du manque critique d'une modération digne de ce nom . restent essentiellement sur certaines les trolls , propagateurs de fakes , propagandistes dont certains permanents de cellules web politiques , et un niveau intellectuel qui souvent touche le fond ...
dieu le fils …
attends que poutine menace de sortir 2-3 dossiers sur trump et le blondinet énervé va vite lui lécher les bottes ...
il y a une limite : l'expansion de l'univers peut être plus rapide que la lumière ( ce n est pas une information donc pas de limite en vitesse ) . de fait , on ne verra jamais certaines choses , la lumière étant trop lente pour nous arriver : - )
on verra
les médecines parallèles peuvent te tuer !
si je repense à des `` amours '' d'enfance , je regrette qu'ils ne soient plus possibles , même si je me suis très bien débrouillé sans eux . les enfants que nous étions n'existent plus et il est impossible de les faire revivre maintenant .
tu vas poser la question combien de fois ? 0n attend toujours celle de mlp de fillon de balkany ... ..pourquoi elle passerait avant eux ?
par la grandeur de la vertu et par la noblesse de l ’ amour ! mais ...
y a plus triste dans la vie , tu crois pas ?
le présent conditionnel on sait si il le fera sont souhait
+
le chapeau s'est accroché à une branche
les français sont des veaux
peut-être que les allemands ont plus de mal à prendre leur distances par rapport aux règles , droits dans leurs bottes sans sourciller , tandis que les belges ont culturellement plus tendance à réfléchir à comment interpréter les règles générales pour les adapter au cas particulier .
il faut aussi que les parents prennent conscience que les enfants sont des évènements de la vie , et que sans doute ils ont fait ce qu'ils ont pu , même s'ils se sont trompés , comme tous les parents , et qu'ils ont donné ce qu'ils auraient peut être voulu recevoir , mais pas ce dont avait besoin leur enfant .
je ne vois pas pourquoi je n'utiliserais pas les droits auxquels je peux prétendre , ils sont faits pour ça ... tant de personnes demandent , ont des passe droits pour y prétendre ... ou auxquels ils n'ont pas droits mais uniquement en trichant ! pour ma part , je n'ai jamais utilisé ces droits jusqu'à ma retraite qui a tout changé ... .
un coffret où tu mets à l'intérieur ( ou que tu trouves parfois tout prêt ) :
alors que , apple tu ne peux pas faire grand chose a par hackers
ah j'étais pas au courant de ça : ben c'est plutôt une bonne nouvelle ça ! les policiers vont pouvoir passer du temps sur des sujets plus urgents et plus importants .
comme il existe différentes races humaines et humanoïdes ... il en est de même chez les reptiliens ...
je n'ai plus accès à mon compte . ton dernier mp date de l'été . mp ne marche plus . je n'ai plis accès à internet actuellement . contacte moi par voix postale .
pas vraiment , non . il s'est mis en colère , et moi aussi macron il m'énerve . je trouve que c'est la presse qui sur-réagit , et oublie un peu vite que les comptes des marcheurs ne sont pas clairs non plus ( on attend les perquisitions ) et que le coffre-fort de benalla qui disparaît mystérieusement , c'est bizarre . vous avez dit bizarre ?
rien à foutre le carniste spéciste est une espèce à exterminer .
ah si ! je suis en bonne santé , et les miens aussi , merci ! ! ! !
et ensuite ...
23000/an brut par an ce n'est pas médiocre , c'est largement plus que le smic .
.
moi je les nourri dans mon garage discrétement .
comment réagissez-vous ?
il était question de `` moralisation de la vie politique '' , non de considérer ce qui est légal ou illégal , enfin , moi , j'avais compris comme ça , sinon quel intérêt ? aucun changement en somme .
big bug de yahoo depuis plus d'une semaine
الله يراقبك .
sport ?
notre avis pour quoi jonasse ?
wauquiez=hephaistos ...
si tu t'inquiètes , va voir un médecin .
courage , au plaisir ; )
soit qu'on le veut où on le veut pas l'islam est le dérnier appel de dieu a l'humanité ...
non , ça ne donne pas envie
le monde titre : `` hollande prône l'exemplarité à la tête de l'état ''
bonne , merci .
considère par exemple une chaîne de spin ( ising 1d ) . si elle est dans un tas de configurations genre up-up-down-up-down-down-down-up elle aura une entropie plus élevée que si elle est gelée dans le fondamental up-up-up-up-up-up-up .
^^ angéla merguez '' ! ça lui va bien ! mais c'est pour nous que la moutarde monte au nez ! ; 0 )
intérieurement ,
ben étant donné que le fn sait que son programme est inapplicable , il ne peuvent qu'attaquer leur adversaire pour occupier l'espace médiatique .
il est dtc
effectivement cela existe , mais si tu n'as aucune intention d'avoir des activités illégales l'intérêt est quand même très restreint .
bamako , car c'est une ville du mali et y'a que des ânes-au mali ...
l'identité de jeu est toujours inexistante et la performance est plus individuelle que collective mais le bilan statistique de deschamps est loin d'être mauvais malgré certains résultats inexplicables .
avant de pouvoir entendre pleurer les gens ?
les valseuses au tribunal ?
amoureux
longue vie , gloire , honneurs , pstérité à lui ?
... certe oui ... mais avec des miches comme des p'pa-steacks .
mais si il poussent le vice ils sont en droit de couper tout en 2 si ils ont l'intime conviction que ta marchandise représente un risque potentiel pour la sécurité des passagers . : - )
blocage ?
plusieurs descriptif ( ancien ) pour une ( signification ) .
ce qui est sur c que macron a fait divorcer brigitte
`` voyage
blade runner :
bien sûr .
ma-cron , de-mi-ssion !
ben retourne au lit , et pis c'est tout !
a partir du moment que tu t'es payé tout ce donc tu avais besoin et qu'il te reste de l'argent c'est que tu es riche .
ça tombe bien ! elle vient de nous dire qu'elle non plus ne veut plus te parler .
nous ?
sinon ... ça roule ma poule ?
qu ' il suffit d ' être raisonnable , de manger un peu de tout , en évitant les produits très toxiques comme le saumon fumé bas de gamme .
ca fait un peu vieux con comme question , non ? sans vouloir être désagréable ... il y a toujours des acteurs qui valent la peine en france mais le cinéma d'auteur n'est plus vraiment subventionné et fait moins recette que des comédies à la con et des films d'aventure à deux balles !
bizarre le mec post en anonyme avec sa `` vrai '' tête !
meme les allocataires du rsa payent des impots `` indirects '' ( tva sur les produits alimentaires par exemple ) ... tout le monde se fait niquer dans l'affaire
les jours s'enchaînent
ils ne sont pas aimés sur tous les continents .
un part de transcendants , venants de dieu même , donc de divins …
pour moi , c'est un de nos plus grands humoristes et qui continue de cartonner sans publicité ni rien ..
blocage ?
la souffrance n'est donc plus la compensation nécessaire qu'on appelle karma quelquefois , dans certaines traditions ...
la rendre beaucoup moins idiote que toi si ce n'est déjà fait elle va se casser !
quand même direz vous
raimu . louis jouvet . pierre larquey .
- pour ceux qui font du design , graph et webdesign que me conseillez vous ?
même en belgique , on sait depuis plus de 20 ans , que c'est à aubervilliers qu'il faut aller !
d'intelligence m'énerve ... )
bah ils sont surtout des assassins .
même une semaine sans moindre probléme .
la droite aime bien la gauche collabo .
cela dit ...
une personne triste se voit , une personne qui est de mauvaise humeur ça se voit , une personne qui n'a pas envie de découvrir l'autre et s'investir se voit , tout cela se voit avec votre manière de vous comporter , votre visage fermé , vos yeux qui montre que vous aimeriez être ailleurs.. qui a envie de vouloir être avec quelqu'un qui ne lui montre pas qu'il veut aussi la découvrir et qui est content d'être là , pas besoin d'avoir fait science po pour cela mais juste observer la personne.. bon courage !
sur les deux premières prises , qui sont identiques aux prises domestiques , on peut brancher un appareil prévu pour une prise domestique classique .
merci de même pour toi : )
mieux vaut l'écoute et le soutien
une blonde arrive aux urgences , son index gauche déchiqueté et en sang .
mais il convient d'être circonspect dans cette affaire : que peut être un mouvement de 10 personnes , établi sur 3 départements éloignés , et qui ne s'est pas fixé de cibles précises ? une conversation sur internet d'excités ?
d'après ce que j'ai lu , vous ne vous gênez pas non plus d'insulter les autres , alors ne vous plaignez pas .
( z - 0,4638 ) ³ + 1,3914 . ( z - 0,4638 ) ² - 7,79094873 . ( z - 0,4638 ) + 4,00402674 = 0
je pense que macron à pas finit de nous surprendre : mais pas en bien
moi je pense que il n'y en aura pas avant janvier et que nosu allons entrer dans une periode noire bientot
la désagrégation du corps ( = la putréfaction ) commence dès le décès par l'action de bactéries internes au corps . donc , cercueil ou pas cercueil , le résultat est le même .
il ne faut pas venir en voiture et puis c ’ est tout . ou alors tu peux essayer de te garer plus loin .
clic partout avant le brexit .
ce qui est sûr c'est que le parti des abstentionnistes ne peut par définition pas être représenté , puisque c'est justement ce qu'il veut .
@ benzo d : je sais que tu préfères la théorie du complot et tu penses que les élites prennent la populace pour des cons ... te concernant ils semblent avoir raison !
je la plaque et m'achète une poupée gonflable .
oui . je n'attendais pas le moindre centime et j'étais donc tranquille .
con verge cela semble évident
il y avait , à l'époque , beaucoup d'électricité dans l'air…
je regrette de les avoir teind , maintenant je reveux ma premiere couleur que faire 😭😭😭jai cherché partout jai tout essayé mais j'arrive pas .. : , (
tout les jeune muz volent
3 lignes , 3 fautes ...
ils sont donc perplexes , et ça se comprend !
si ce sont des jeux en ligne ( multi-joueur ) il faut évidemment regarder le réseau , c'est une cause redoutable et fatale ( un moniteur de réseau ou une foule d'utilitaires classiques ) .
derrière les rochers une chienne inquiète
le syndrome de prader willi . beurk ...
maintenant , je me limite à ouvrir une canette de coca pour l'étudiant qui vient me la tondre et il met la tondeuse à la hauteur qu'il veut : je m'en tape .
mets toi une bonne dizaine de suppos ca te calmera ! !
bonne chance !
un manga , la relation infernale homme / femme .
donc il n'y aura plus besoin de travailler .
mais si l'on veut toucher au sublime , à la beauté alliée à un talent exceptionnel il faut écouter annet frischt dans `` cosi fan tutte '' de mozart dans la version de hanneke :
la fonte de la banquise arctique est due au réchauffement climatique . ce réchauffement n'est pas uniforme sur la planète et affecte surtout l'arctique où le réchauffement atmosphérique est au moins 2 fois plus fort qu'ailleurs , ainsi que certaines zones de l'antarctique .
les précautions de base sont indispensables dans ce cas .
oui l'endettement de la france est devenu un système pour nous vider aujourd'hui de nos richesses et supprimer notre système .
beaucoup de cagoles
les 2/
vous êtes un illuminé .
et pourtant , il y en aurait beaucoup à dire sur les autres , bien plus racistes que nous
et les muzzs avec les chrétiens ils sont tendres ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
bref , sa touffe t'étouffe ?
`` toto est assis au premier rang .
pour en revenir à notre boxeur gitan ... ... il sera condamné à un mois ferme et 1 an avec sursis et 3 000 €uros d'amende ... .donc libérable à la fin du procés .
fallait voter front national bande de cons ! ! !
karl marx
sympa
( le rapport avec la question , aucun , mais j'aime bien ce vieux groupe new age , alphaville , bien qu'allemand de l'est )
bonjour carambar ,
du pire sort le meilleur !
la probabilité d'être enceinte ( par cycle ) est de :
c'est la loi .
voila uje idée quelle est bonne
montre ce que tu as fait et je corrige
encore un président qui bafoue la laicité ?
faut-il être ivre de haine pour attaquer ses meetings ?
le royaume-uni
je ne suis pas médecin mais je trouve les tarifs raisonnables , ils n'ont pas étés relevés depuis longtemps .
la vrai question que tu devrais te poser
entrée dans l'ombre 02h02 , début totalité 03h13 , maximum à 03h41
enthousiasme : foi
le tassimo c'est 60€ le kilo !
et juste là c'est ce que vous faites , du prosélytisme athée ^^
quoi faire ?
ben surtout les retraités , et notamment ceux avec des grosses retraites .
boeuf à braiser ( jumeau , collier , macreuse ) : 500 g
( il avait cru , qu'il ne volait plus à cause de la saletés se trouvant dessus )
l'espace dont ne connait qu'une infime partie
non non non , ces dames doivent patienter , le mériter ... . se faire désirer ainsi le kebab parait encore plus meilleur !
une vente est une vente , ils en ont rien à foutre de savoir si tu vas la conduire ensuite sans assurance .
sociopathe , c'est surtout de l'indifférence . mais ne veut absolument pas dire qu'il forcément dangereux .
oui , ça va faire 11 ans le mois prochain ( premier compte ) que je m'étiole sur ce site .
la chirurgie ne peut-elle pas vous aider ?
`` le parc du château s'étend sur 1,2 kilomètre d'est en ouest et sur environ 1 kilomètre du nord au sud. ``
le jour de la tonte , ça fera moins les fièr ( e ) s sur le tabouret du barbier .
et ouverte aux autres équidés alors qu'elle se marie dans sa harde et que ses petits ... ?
pas d'ethers .
la différence fondamentale entre l'homme est la femme c'est que l'homme descend du singe et la femme descend du songe . ( selon les gens ayant une pensée analogique extra-polaire transcendantale , sensée mais dans un sens diférent )
légalement je sais pas mais au niveau de la conscience , tout dépend des dernières volontés dites ou écrites . genre le défunt ne veut pas de cérémonies , ben la famille peut toujours s'organiser pour se réunir ensembles dans la cours arrière par exemple et en faire une pour eux , sans être au salon funéraires par exemple . mon père m'a déjà dit : tu m'enterreras dans une fosse commune vu que je n'ai pas de terrain ... pensez-vous réellement que je vais être ''capable '' de faire ça ? ? ? fosse commune=pour moi , un corps non-réclamé comme dans le temps de la guerre ou comme lorsqu'un sans-abri meurt ou quand t'as pas une cenne et pas d'assurance-vie ... ce boutte là par contre , il ne l'a pas écrit mais il me l'a dit plusieurs fois ... pas de preuve écrite , pas d'actions dans ce sens non-plus de ma part , c'est pour moi un non-sens tellement ridicule sa demande !
celle de l'école élémentaire de ma petite fille
et oui nous sommes dans les années `` jetables '' , du gaspillage , pas rassurant .
mitterrand ( si il était encore de ce monde ) , hollande . en fait plutôt des mecs qui se disent de gauche mais quand ils sont au pouvoir font une politique de droite . alors que les présidents élus de droite font une politique de droite ce qui est normal !
et maintenant , il faut changer les chaudieres au fuel ! uniquement en france , juste pour montrer l'exemple . mais le gouvernement sait qui en france a les moyens de changer de chaudière ?
c'est honteux en effet , surtout lorsque l'on sait que durant toute sa vie , il était payé à ne rien faire , ou plutôt à détruire de qui a été fait par d'autres !
je veux bien t'aider mais il faut que tu racontes les symptômes ... .
un petit extra :
mieux vaut alors savoir lâcher prise , et se retirer , pour rester dans les valeurs qui sont tiennes et qui te correspondent ... droiture honnêteté et sincérité absolues
il lui rendit son cœur
3- c'est un touriste '' .
se `` purifier '' de la `` femme '' ! ! ! .
cela m'est arrivé moi aussi , et de faire aussi des rêves éveillés . en une nuit tu as eu droit à ces deux expériences . la paralysie du sommeil peut témoigner qu'en ce moment tu vis un gros blocage dans ta vie , quelque chose qui t'empêche d'agir , de réagir . quant à la personne accroupie près de toi , on t'indique toute une ouverture d'esprit , où tu es à la fois dans le monde réel et dans celui plus métaphysique , avec de nouvelles perceptions de ce qui t'entoure .
parce que toutes les mers n'ont pas leur fond à 10 000 mètres .
`` celui qui m'a changé en exilé m'a changé en bombe .
9 - vinaigre
si ça peut attendre , celle-là , je l'ai pas encore testée , mais je me lance ce we :
t'a qu'a partir en océanie ( nouvelle-zélande et l'australie ... ) .
tu es islamiste ?
plus qu'un cheval , mais tu cours moins vite .
c'était peut-être une dead question ?
mais ouais mais yenamarreonnelacherarienmacrondemission , c'est une opération pièces jaunes comme le dit corbière mais à 10 ou 15 milliards..
il n'existe plus de service client pour yahoo . il y a la faq officielle et la page contact renvoie sur différentes pages de celle-ci selon tes problèmes !
le café ... ce breuvage qui fait dormir quand on n'en prend pas ...
mais compter aussi les 10000 réfugiés voire plus que m. macron veut faire venir du tchad , niger et autres .
l'agoraphobie n 'empêche pas la pratique de nombreux loisirs et sorties . l'importance est d'éviter les mouvements de foules , des espaces de concert et autres .
posez la question ici
quand je rentre bourré je fais le passif , sinon je suis l'actif , slt à toi
tu t'en fous
😱 c'est que je verrai macron moins bien à la télé
m'en fou , je préfère les baléares pour mes vacances .
homme , je fais c'que je veux ! ok ?
non
pourquoi le supprimer ? ne serait-il pas plus sage de le transformer en fourchette révisable tous les ans pour s'ajuster à l'évolution démographique de la population et des médecins qui est relativement facile à prévoir dans les grandes lignes . ainsi quand il y aurait trop de médecins formés il suffirait de réduire la fourchette et de l'augmenter à l'inverse
efforce-toi , au téléphone ou par mail , d'obtenir des entreprises que tu prospectes
le sexe ...
la mer ne devient donc plus de plus en plus salée .
hello ,
qu ’ ils en souffrent ou se querellent ,
merci pour vos réponse
je suis devenu propriétaire de mon logement qui ne me coûte plus rien et j'ai bénéficié d'une retraite correcte qui représente 75 % de mon dernier salaire et me permet de vivre correctement sans plus jamais devoir travailler , d'agrandir ma maison , et même d'avoir tout mon temps pour prendre du bon temps . en même temps , presque tous mes frais médicaux sont pris en charge par notre système de protection sociale à un coût pour moi modique . je ne suis pas riche , mais je ne me plains pas .
d '' après votre question , on peut penser que ce ne sont pas vraiment des amis car avec de vrais amis on ne se pose pas de questions , on ouvre .
c'est en eux que s'accomplit
une pomme e un cœur dessus lol
merci pour l'humour .
parce qu'il sait , instinctivement , que ce qu'il doit apprendre , il lui faudra le découvrir par lui-même , par expérience , pas par des `` on dit ``
le bitdefender 2018 payant
ça promet .
bien sûr que non puisqu'il ne l'est pas ... . on ne peut pas se dire `` médecin '' au bout de 3 années d'études ... .. il en manque encore une dizaine ! ! ! ! !
moi je viens de refaire mon parquet j'ai utiliser une ponceuse
un stage dans les mines ...
il sort d'où lui ?
rapellez - vous aussi que- meme une tentative ''ratee '' de vous nuire peut vous en laisser invalide et physiquement et comme ame que vous etes ...
pour moi la réponse est négative . les techniques ne sont pas au point , et quand elles le seront il sera sans doute également possible d'avoir une reproduction sans femme . soit que l'on implante un utérus à un homme , soit que l'on sache s'en passer .
oui une femme à besoin d'attention et pas que de richesses .
... .g ( x ) ... |////////+///////0///-//// || ... .. - ... 0 ... + ... |///////////////////|
juste apprendre la protéger ... en se remettant entièrement aux lois divines .
ce serait bien que , une fois dans votre vie , vous mettiez les pieds dans un service de réanimation , genre 'visite guidée ' , où , ( contrairement à vos croyances ) régulièrement , on fait des miracles mais ( si vous n'étiez pas encore au courant ) l'être humain est mortel depuis sa première minute de vie . alors ... quels que soient les moyens mis en œuvre , les gens meurent . le plus souvent , à l'hôpital . ce dernier n'en est pas la cause pour autant .
et ensuite au départ on fêtait la lumière , parce que c'est à partir du 25 décembre que les jours rallongent !
comme elles sont systématiquement supprimées tu perd 15 points d'un coup lol
de merde ou pas , au final c'est 1 à 0 pour le portugal .
c'est surtout gilet jaune sur chemise brune , manque plus qu'un poujade pour coordonner !
viens purifier mon corps et ma cité .
« le dr david healy , psychopharmacologiste , expert internationalement reconnu , a fait remarquer que le taux de suicide , de mort et de tentatives de suicide liées au zyprexa ayant eu lieu pendant les essais cliniques de pré-commercialisation était , des essais cliniques , « plus que tous les autres médicaments psychotropes dans l ’ histoire . »
mobiles
et cette connasse n'a pas fait de contrat de mariage ?
forces rouges
tu cherches une escort pour 10 jours ?
ben voyons , quand on n'a rien à répondre et que l'on est pris le fait , on accuse le messager ou le juge . réaction reptilienne de droite .
ils ne sont pas plus mal éduqués sur yahoo qu'ailleurs . cependant hypocrisie aidant ils semblent juste mieux éduqués dans la vie réelle mais le fond de leurs pensées restent les mêmes .
bonjour ,
si bien que du con au cul
ne pas porter de voile
je ne fais pas dans la pédérastie
si tu veux te poser dans la vie , il faut un cdi ... si tu veux juste te faire de l'argent , cdd et intérim ( à condition de trouver des contrats ) , mais ce n'est pas avec ça que tu obtiens un prêt si tu veux acheter un logement ...
passe une bonne fin de soirée
je trouve qu'elle aime l'argent et son confort ! ! qu'en pensez-vous ?
par contre , les ingénieurs commencent à 1700 nets aujourd'hui . les enseignants commencent à 1400 nets . les infirmiers d'hôpitaux et leur bac+3 sont à 1500 nets . les chercheurs ( la fierté française ) sont pour la plupart à moins de 2500 nets , et les universitaires professeurs/chercheurs c'est guère mieux . les informaticiens commencent souvent au smic dans les ssii et ça augmente pas beaucoup ensuite .
t'es maso ?
non les gens ne sont pas faignants , ils s'adaptent à ce nouveau monde de l'ultra consommation et donc production ...
@ l'angegabriel ... le pékin du coin n'a besoin que de 3,14 ... et encore ...
d'accord avec toi .
google est ton ami .
il faut lui dire avec tact
demander au veto
il y a des années , j'avais baptisé un des chiens de ma grand mère ranger . tout le monde l'appelait comme ça . . sauf moi qui me suis très vite mise à l'appeler angie . ça ne lui posait aucun problème , il savait toujours que c'est à lui que je parlais même si je ne le voyais pas souvent , et répondait tout aussi bien à son prénom officiel . disons que angie était son petit nom intime , juste entre nous . nous nous adorions mutuellement et je suis certaine qu'il comprenait pourquoi je ne le prenommais pas comme tout le monde ... . ( tristesse.. )
prenons un exemple chiffré . supposons que dans un pays il y a 90 % de population `` blanche '' et 10 % de population `` noire '' , que parmi les les `` blancs '' il y ait 1 % de dealers et que parmi les `` noirs '' il y ait 2 % de dealers . et supposons qu'un flic peut contrôler 100 personnes par jour , sur un flux de 10000 personnes par jour à l'endroit où il se place . si on se dit `` les noirs sont plus souvent des dealers donc pour être plus efficace on va mettre tous nos moyens sur eux '' , ce qui va se passer c'est qu'à la fin de la journée le flic aura croisé en moyenne 2 dealers , mais sur les 9900 personnes non contrôlées il y a 90 dealers `` blancs '' qui sont passés avec les poches pleines de drogue à ras bords , en sachant à l'avance qu'ils courraient zéro risque . pour ces 90 dealers ( 82 % du total ) c'est le far west , tout se passe comme si la police n'existait pas du tout . si par contre tout le monde avait été contrôlé de manière uniforme , le flic aurait contrôlé en moyenne un seul dealer au lieu de deux , mais sa présence aurait apeuré l'ensemble des 110 dealers au lieu de juste les 20 dealers `` noirs '' . au niveau de sa prime de résultat le flic est sans doute perdant , mais au niveau du réel résultat en terme de suppression du trafic la solution avec contrôle homogène est probablement la plus efficace .
tu vas vivre 6 mois moyennement et après basta . faut pas voir les choses comme ça . moche , pas moche , on s'ent fout . y a des beaux , y'a des moches , tu vois beaucoup de chefs d'entreprise homme ou femme mannequins ? non . l'important c'est ta capacité de travail . tu peux faire des formations même courtes dans des boulots en vue , informatique , commerce etc ... et là tu gagneras de l'argent sur la durée .
oui , et le cahier doit être à petits carreauux
tiens donc !
3 ) non respect distances de sécurité entre véhicules
surement
ce matin , un journaliste de bfm tv a indiqué : `` les casseurs arrêtés hier provenaient principalement de l'extrême-gauche , de l'extrême-droite , ou bien c'étaient des jeunes n'ayant pas d'appartenance politique . ''
- sirius ( étoile la plus brillante qui fut le repère essentiel du calendrier de l'égypte antique . son apparition à l'horizon ( lever héliaque ) annonçait en été la saison des crues du nil ( coïncidence , évidemment )
ce que tu risques c est de ne plus avoir de jus pour alimenter tes bougies et le moteur va s eteindre point a la ligne
avec le temps ...
a la télé en blu -ray
on ne devrait pas avoir le droit d'être très con ,
affirme macron.vous le croyez ?
fraternité , entraide , partage ... oui mais pas avec les noirs et les arabes !
num pourquoi que t'as déjà décerné la mr ... .
en guinée-conakry , une proportion importante de la population est peule .
les esclaves mariées sont également `` licites '' pour des rapports sexuels avec leur maître , par `` prescription d'allah '' , selon un verset du coran .
chez les gj chez les flics il y a des arriérés comme dans tous les groupes humains .
tu as mal par manque d'habitude et à cause de la répétition des gestes . ce n'est pas inhabituel mais à force , ton corps finira par s'habituer . en attendant , quand tu rentres chez toi le soir , tu devrais faire des étirements pour préparer ton corps au lendemain , comme les sportifs .
la femme arachide
c'est un médecin que tu devrais voir rapidement
oui on en peux plus ; gl jaune par si gl jaune part la ca devient obsessionnel un vrais cauchemard en plus sont fait avoir par jupiter qui les prend pour des canards coin coin coin
je pense que les agriculteurs qui disposent de foncier ont acheté leurs terres à une époque et peuvent spéculer en la revendant comme terre constructible une fois que la mairie a modifié le plu et là la culbute est intéressante . bien entendu , il est politiquement incorrect de parler de ce genre de combines et privilèges à la fillon , parfaitement légaux . il n'empêche que beaucoup profitent du système en jouant sur le temps car au bout de deux ou trois mandats , la mairie peut avoir besoin de terrains pour construire une zone industrielle ou commerciale et des lotissements . et les terrains sont généralement pris aux agriculteurs ...
que dit le grand larbin le drian sur ses propres conneries qu ’ il répète partout où il ose parler de la syrie ? pourquoi ce silence violent en france sur les conneries du régime de paris ?
les typhons ;
et notre gros mou , il est où ?
vous êtes du genre à dire la vérité ! me trompe-je ? ? ?
en 2022 , marine le recours ?
j'ai aussi deux frigo pleins , l'un de bouffe et l'autre de bouffe .
dans les paramètres .
tu peux dire les deux selon qu'il s'agit du passé ou du présent , mais tu dois les écrire ainsi :
le organe directeur enseigne qu'ils ne devraient pas remettre en question l'enseignement du organe directeur , ils devraient donc supprimer 1 jean 4 : 1 dans leurs bibles .
504 mazout .
iii ème république ?
vous avez élu le larbin d'une oligarchie qui ne sert que ses propres intérêts alors que à toute fin utiles je rappellerai aussi :
très heureuse de te lire..🍒🌷
qu'il nous faut du malheur recevoir le baptême ,
pathlib : api orientée objet de manipulation de chemins du système de fichiers , pep 428
stoïque , mais plutôt un relâchement
juste leur clitoris , longuement , voluptueusement !
c'est une bonbonne .
que l'ortie est un dieurétique.de plus , doit on discriminer une araignée
non , c'est pas mon truc les fleurs
n'importe quoi .
je suis riche ! ! !
le gouvernement à marseille ?
et la puissance ,
je mange des trucs marqués `` sans gluten '' et habituellement je ne mange pas de viande . il m'arrive d'en manger pour soigner ma tête parceque les délires végan ça me gonfle
non il est italien , je suis rital et je le reste il chante , c est un sentimental
et ils reprochent aux flics de le faire ?
que trois vertus te parent tout spécialement , `` l ’ humilité , la pureté d ’ intention et l ’ amour ! `` ô mon dieu , comme j ’ ai pitié des gens qui ne croient pas à la vie éternelle , comme je prie pour eux pour qu ’ un rayon de miséricorde les saisisse et que dieu les presse sur son sein paternel :
certains me traiteront de `` complotisme '' ...
qu'irais-tu faire sur la lune ? ? ^^^^
renvoyez ce courrier :
elles vont te détailler , pour voir à mieux te croquer
l ' état voyou d ' israél se comporte comme un enfant bâtard gâté qui peut se permettre de tout sans être inquiété . depuis sa création artificielle in vitro dans le labo du machin onu en 1948 , israél ne fait que violer le droit universel et les droits de l ' homme en élargissant illégalement ses frontières par la construction de jour en jour de nouvelles colonies sur des terres palestiniennes en expulsant ces derniers mini militari , sans oublier les massacres au quotidien des innocents civils au mépris de la communauté internationale .
éviter les appareils en veille .
les perses sont un ancien peuple chamito-semite disparu ( comme les akkadiens et les elamites )
? ? ?
donc ecartement maximal 0.40 mm et ouverture du rupteur 1.3 mm avant le pmh c'est tout ce dont on doit se soucier pour faire le réglage .
ne me remerciez pas , ça fera 50 euros en incluant le déplacement et les dépassements d'honoraire .
c'est un truc de joint , ça .
fais pas un temps à remuer la couscoussière !
( exemple : un paysan se dit une paysanne au féminin )
`` il y a trois sortes de violences :
au nom de dieu , le très miséricordieux , le tout miséricordieux .
quand on pense ce que l'on pense , c'est dur de comprendre ce que l'on veut nous faire comprendre !
t'inquiéte après une petite période de déflation on va filer tout droit vers une inflation . l'euro ne vaudra bientôt plus rien , faut penser à investir dans une brouette , ce sera pratique pour acheter sa baguette de pain .
une petite puce en plus pour soutenir votre dealer préféré ? avec un petit stockhom ( syndrome ) c'est gratuit ?
♀
apparemment tout le monde parle du film ( que je ne connais pas ) mais ne dit pas la définition . : fait de considérer comme indigne d'attention .
dans tous les pays la raison est la même . les habitudes humaines sont mieux en phase l'été avec l'heure d'été . on pourrait garder l'heure d'été toute l'année sans inconvénient , mais cela éloigne de l'heure solaire .
mais s'il laisse le medef gouverner à sa place ( le `` cdi à durée définie '' ; o ) ! ) , les députés et sénateurs protéger leurs privilèges et s'il fait passer ses lois à coup d'ordonnance ( alors qu'il jouit d'une majorité tranquille ) , ça m'étonnerait beaucoup que tout cela se fasse sans douleur .
ta 2 ème question ... c'est copier/coller de leibnitz ...
si tu es accepté tu fais une demande de cif ( congé individuel de formation ) la formation est gratuite et tu es payé
ou défavorables ...
je ne sais pas si le rendre privé en fait ...
on est un con
... ... ... ... ...
surveille ton imc !
histoire , bible et avenir ( du monde ) :
car selon les mains , la directions des pieds , le posture , les clignements d'yeux , tout indique quelque chose finalement . pour peu que l'on soit un peu formé et ayons une aptitude à bien décrypter , bah ça peut s'avérer utlra utile afin de s'adapter à l'interlocuteur .
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
envoyées ?
elles se mettent un doigt , deux doigts et voilàààà ... ... ... ...
stupide !
bonjour ,
il fallait voter lassalle ... ... ... le berger des pyrénées .
y'a que chez flunch qu'on peut fluncher
*macron , le pen , fillon , mélanchon
c'est déjà bien !
c'est caractériel . ta petite chatte a peut-être échappé à l'éducation de sa mère , si tu l'as accueillie trop tôt . ta bête n'a pas assez pris d'enseignements , comme un léger coup de patte de sa mère sur le museau pour lui apprendre l'obéissance et les choses à ne pas faire .
hein ! ! !
je ne connais pas grand chose dans les prix de lentilles et de lunettes .
c'est une phénomène d'inertie sociale / politique / ... , qui reste après la
il doit y avoir suffisamment de réponses dans ton cours , si tu as daigné le suivre à défaut de le consulter .
?
passe une bonne et agréable journée et encore merci pour ton appréciation
ici
post society voi vod
je ne crois pas .
quand tu sais que tu ne sais pas , c'est une preuve que tu sais quelque chose .
parce que c'est bon .
sur une peau de banane
comme réaction envers l'injustice , comme nécessité de défense , comme réflexe culturel .
c'est là son ambivalence .
la seule chose que je lui accorde c'est qu'il a beaucoup de charisme , mais ce qu'il y a derrière , c'est moins réjouissant .
il ne monte ? pas bcp alors ... celle qui monte inexorablement , c'est mlpen .
dans une taverne
pompidou petit employé de la bankster rothschild a vendu la france en créant la dette privée qui est une rente pour ces voyous en cols blancs qui gouvernent depuis notre douce france qui est devenue bien rêche… il faut reprendre ce que ces voyous nous volent depuis 45 ans et annuler cette dette rente…
je préfère encore voter pour un wookie .
tout est dans le titre , non ?
pour cela faudrait-il que la tunes soit visible ! pour sans faire une idée ?
1mètres67 et 66kgs
je suis plutôt lait perso ... ...
océan déchaîné , toi qui fus le berceau ,
ils devront payés une taxe pour laisser un français gagner
*philippe et michel
chaque fois que je regarde un film récent , c'est le même scenar qu'une centaine d'autres navets .
c'est moins convivial que des bâches et un barbeuc sur un rond-point ...
ce n'est pas à toi de prendre la décision pour elle ( d'arrêter de fumer ) . si tu l'aimes , aime-là avec ses petites faiblesses .
cela m etonnerait bien !
précisez nous lieu de travail .
un nain teigneux en manque de gifles ?
noël roquevert ( ville des bouches-du-rhône )
l'y aide ) ...
... t'adore ? je ne savais pas que tu m'aimais tant ...
pour mesurer l'intelligence dans un sondage il faut soit demander les résultats aux tests de qi , soit les résultats scolaire . cela revient au même , car le qi a une forte composante sociale et culturelle , et on va aboutir à peu près aux mêmes populations . aux usa ce seront les classes étudiantes issues largement de banlieues pavillonnaires , qu'apprécient les populations riches . ceux qui vivent dans des centres-villes surpeuplés sont souvent pauvres et avec un accès difficile à l'éducation et à la réussite sociale .
on s'en branle de la philo ... ce truc inutile par excellence a virer définitivement des programmes scolaires
alors d'errances en airs rances ,
hormones et phéromones font le gros du bouleau , ensuite il a a des aspects culturels qui vont définir les goûts de chacun ... rien de bien sorcier , même si on préfèrerait ne pas le savoir , de ce point de vu on est un animal tout à fait sur le même plan que les autres ...
manala korpiklaani
enfin un banquier n'est pas un assureur . il ne connaît pas bien les contraintes et obligations d'un assureur , notamment en terme de délai de paiement d'un capital une fois le dossier bouclé ... ..ce qui veut dire qu'il existe de nombreux banquiers incompétents et malhonnêtes en terme d'assurance !
? je pense que les laxatifs ont un goût , mais franchement j'en ai jamais pris lol ... .
allonge toi au milieu de la route et attends .
alors là , ce serait très drôle !
`` trahi ''
le grand publique a ses idoles et consomment souvent de la mode alors il est normal que leur opinion compte pour lui .
les femmes tiennent beaucoup à l'égalité dans la médiocrité c'est pourquoi le poète n'a jamais raison , la femme n'est pas l'avenir de l'homme , pas plus que l'homme est l'avenir de la femme , si ce n'est dans un univers cyberpunk régi par la seule loi de moralisation baptisée `` no future ''
pas les 3 miennes !
`` vous aurez beau tendre l'oreille , vous ne saisirez pas !
c'est ballot .
que de mensonges dans ce gouvernement c'est incroyable , on ne sait plus qui croire .
si tu te sens humilier parce que ta femme râle parce que tu n'as pas réparé le chauffe eau , il a le fait qu'elle râle qui va te déranger au premier degrés , mais implicitement elle te dit que tu n'es pas capable ... et ça ça va faire monter la vapeur .
du même niveau que `` pourquoi les arabes sont voleurs '' , `` pourquoi les juifs sont riches '' et `` pourquoi les femmes sont des salopes '' ...
poisson lune
qu'est-ce qui est le important , les nuisances sonores pour les humains ou la sauvegarde des champs ?
à apprendre !
oui oui ... tout à fait et elles leur donnent des potions à base de pipi d'oiseau et de speed pour leur provoquer des crises cardiaques et hériter ... .
nos pensées et émotions ne sont que des productions qui par ce fait ne possèdent aucune réalité propre ...
si tu n'aimes pas les autres activités physiques .
non !
non.trop dangereux
domaines de la société civile , vidant ainsi le dialogue social de
si vous avez d'autres questions , contactez-nous .
non spam
encore une histoire de tabassage ... combien vont se présenter encore pour toucher le pactole ? ... .
tellement facile de s'attaquer au petit peuple qui travaillent avec un petit salaire et qui voient leur pouvoir d'achat perdre du leste pendant qu'on les taxe et qu'on leur demande constamment de faire des efforts ! pendant qu'on supprime l'isf aux riches on préfère taper sur ceux qui galèrent et qui veulent s'en sortir . tout ce qu'ils demandent c'est de pouvoir avoir de quoi se nourrir à la fin du mois et se chauffer pour l'hiver .
de plus si il avait fui ... . l ' antarctique aurait ( pour lui ) été une destination infiniment plus sûre que l ' argentine .
l'industrie du porno ça relève de l'éducation nationale ? ? ? mdr
la mesure du temps a été de toute antiquité une préoccupation humaine , l'horloge , même primitive ( balancier à enroulement , foliot horizontal et autres avant l'invention de l'échappement et l'utilisation du pendule vertical ) a apporté une précision que ne fournissaient pas le soleil , les gnomons ou autres clepsydres ...
c est bien
quand tu voudras encore égarer l innocence ,
pour
il faut un certain temps , mais parles à ton médecin..
déjà éliminer le brésil et on verra
et pour le régime de bananes il faut monter aux arbres ?
l'incontournable hymne à la joie .
une fois entendu dans la mort de camu come il est décrit comme originaire francais les francais n'ont pas pu gérer leur émotions ils ont oublie que les mangas sont japonais et que l'auteur a fait des déssin animé avant saint seiya avec l'image de seiya comme un boxeur et dans saint seiya next dimension on vois ausssi kaiser qui ressemble a seiya l'auteur suit le premier anime de la box avec le personnage qui ressemble a seiya créer par lui ( a lors ils savent rien sur l'histoire il sont malade de `` schizofrnité stupidiale ''
tu veux perdre le plus vite possible pour tout reprendre aussi vite ?
les huns voulaient travailler et vivre en sécurité dans l empire romain .
comme ils ont décidé de se `` libérer '' de dieu , les humains doivent maintenant constater par eux même ce que c'est de vivre sans leur créateur .
à part d'avoir une civilisation nomade , je ne vois pas physiquement comment faire .
contre toute forme de violence contre les animaux .
non - pas le crime , ni la maltraitance !
la canne est tordue en haut et non pas en bas ! il y a toujours eu des bourricots , mais l'école ne tolérait aucun écart de conduite . « l ’ autorité »
d'abord voir les solutions les moins chere , déja décrasser ton débimetre d'air ( voir vidéo ) ensuite vider deux flacons nettoyant carburateur ( 17euros maxi ) dans ton reservoir sans rajouter de carburant et essayer de rouler avec
@ guernica : c'est malheureux à dire , mais quand je repense par exemple à ces malheureuses allemandes qui ont subi des violences à cologne ( tiens , ils sont en train de parler dans le 19/20 de l'histoire de cette malheureuse étudiante française du mans et poignardée par ce récidiviste ) , bah oui , hélas elles vont devoir apprendre les arts martiaux . de plus en plus le font .
disparu apparu ?
mais simplement pour éviter la responsabilité d ’ avoir a élever au moins ... deux enfants ?
ça s'appelle la génétique , espèce d'idiote
je ne pense pas ce que je dis
après avoir été un grand fumeur ( 2 ou 3 paquets par jour ) , je suis heureux depuis plusieurs années ( presque 10 ans ) d'avoir un budget tabac égal à zero ! ! !
on va voir ce qu'ils ont dans la culotte les gilets jaunes hein ?
si ta motivation de te faire couper les cheveux est de te faire de l'argent je ne pense pas que cela s'avérera rémunérateur .
.
vladinouille les a sans doute fait sauter .
parce que tous les richesses d ’ afrique sont ... .hopp ... volées !
en lui palpant le slip
commencez par remballer les quelques millions d ’ algeriens qui vivent dans notre pays
physiquement ?
horrifiée , elle me demande si quelque chose m'a intoxiqué dans cette nourriture , et si c'est pour ça que j'ai terminé à l'hôpital ?
et tes histoires de serpents magiques , d'anges et de démons sont niaises et idiotes . c'est à croire que t'as jamais rien lus de toute ta vie !
les nuit- hélas oui ! ! ( lol )
etat d'urgence sur nos libertés , françois sureau ( que tu va sans doute confondre avec quatennens , vu ta psychorigidité
décidément tu aimes passer pour un con ...
c'est là peut être l'argument le plus costaud ... contre l'évocation éventuelle de la condamner comme `` crime contre l'humanité '' ...
féminin singulier
mais ait vraiment envie de se marier avec lui ?
puis la vie est revenue , sous une forme plus tolérante à l'o2 . et on a recommencé pendant des centaines de millions d'années avec un cycle du carbone qui faisait osciller l'o2 dans l'atmosphère jusqu'à 1 % . donc , toujours rien à voir avec notre atmosphère actuelle . l'oxygène n'y est encore qu'une sorte d'olligoélément , pas un constituant majeur .
comme l ’ ambre , le musc , le benjoin et l ’ encens ,
elle l'a acceptée
4 ) beckenbaeur ( allemagne )
ca n'existe pas
lol !
il est mieux que napoléon lenine et de gaulle reunis . car aucun d'eux n'est parti en voyage au moment d'un remaniement capital pour l'etat .
j'ai dit !
a mon avis tu es un homme .
tu lui chanterais `` puisque tu es parti ... là -bas , garde en mémoire notre au revoir '' ?
pourtant l'attentat en somalie est aussi ( probablement ) attribuer à un groupe de salafiste djihadiste ( harakat al-shabab al-mujahedin ) ... c'est parce que les somaliens sont presque tous musulmans , qu'ils ne bénéficient pas du même traitement médiatique ?
il existe plusieurs méthodes pour réduire les effets nocifs de ces situations :
merci .
en général , si tu arrives à avoir un rapport aux autres « moyen » , c.a.d . suffisant , tu arriveras toujours à recevoir dans tes échanges une part d'affect satisfaisante .
une seule solution : fuir le bonhomme !
- en géorgie , stacey abrahams ( d ) , la noire débonnaire dont on annonçait le triomphe ubi et orbi , a perdu face à brian kemp ( r ) ( mais bon , elle s'accroche , pas très fair-play pour une démocrate lol ) ,
le lien offre d'autres suggestions .
dans l ' histoire chaque fois q'une puissance démoniaque est tombée le monde se portait mieux les exemples sont nombreux ( grec , turc , perse , romain , mongol , anglais , japonais , russe , français , espagnole , portugais , hollandais ... ..
ce qui est aimable . ♥
mdrrrrrrrr ! ! ! tu m'a déjà découvert ! ? ^^
sortir de l'emprise .
les cuisses sont trop dodues , le genou est gras , la jambe n'est pas galbée , elle est droite et la cheville manque de finesse ...
c'est une panne comme il y en a tous les jours à la sncf ou la ratp
.l 'âme est la manifestation du corps vivant .
tiens bonne idée je le ralume
langues slaves
moi je suis accro au red bull
et pourquoi cela leur serait interdit ? c'est un pays souverain , non ?
ni passé ...
qu'est-ce être un bon musulman ?
qui n'est pas franc-maçon chez l'élite politique ?
tant qu'ils y sont ils en profitent pour eux mêmes
fait pas semblant d'être intelligent ... tu n'es qu'un raté
ben ma tendre elisa comme ci comme ça
que si ... ?
non , on n'est pas responsable des dettes de ses parents . par contre la somme sera très certainement prélevée sur l'héritage .
c'est sain esprit ou jeu de maux ?
j'ai dit !
c payé combien ?
tous les sucrés partent en sucette..
sans intervention au sol , on n'obtiendra que de la consommation inutile de munitions ainsi que de nombreuses pertes civiles .
non merci . le coca , je le trouve abject à la base
vous pouvez mélanger : 3/4 de whisky pur malt avec 1/4 de benedictine , un peu de glace . remuez et servez avec une rondelle d'orange .
une fois j'y ai pensé , j'ai été à un cheveu de passer à l'acte . les années suivantes m'ont montré à quel point j'aurais eu tors !
on n'en sait rien mon grand , il n'y a que les loosers qui passent par l'afpa !
macron est très brillant , mais les résultats ... où sont les résultats ?
comme te le précise hervé , car les cerisiers donnent des racines et s ' infiltrent et repoussent parfois en double d ' où l ' écart suggéré
le roi 👑 a dit ? mais quel méprisant . de le dire en situation grave , c'est un pervers les avec sa femme . , un psychiatre italien disait du couple qu'ils avaient franchi toutes les étapes de perversion et étaient devenus psychopathes ...
hélas ceux qui ont signé police pompier militaires espionnages etc savent qu'ils peuvent tomber lors d'un assaut ! embuscades et autres !
excellent , bien trouvé ! !
et pour compléter les propos de @ patrick , non seulement ces sites n'avaient strictement aucun intérêt stratégique , mais en plus , la dma syrienne a utilisé des armes de fabrication soviétique , ce qui signifie que les missiles s-300/400 n'ont pas encore été utilisés .
allez à la boutique d'apple ! !
du sur mesure serais plus drôle ! ! ! !
non , ce sont les illuminatis
jamais goûtée .
de boycotter les grandes surfaces car on les engraisse ! faisons vivre nos producteurs locaux !
/ ! \ attention / ! \
je ne peux que répondre ce que j'ai compris à titre perso . et ne saurais m'exprimer pour d'autres .
oui .
même temps il s'ouvre de plus en plus vers les dits gentils ( les non-juifs )
je me permets de rajouter une dernière petite astuce : le maquillage . crois-moi , je ne me trouve pas spécialement belle non plus , mais de bonnes compétences en maquillage peuvent tout changer . achète-toi quelques produits de base , suis des tutos sur internet , amuse-toi à trouver des looks qui te plaisent ... ca pourrait changer les choses pour le mieux !
bonne question et ne t e laisse jamais abattre par ces pathetiques purulents haineux ca ne vaut de maux ... ceux ci ils s ignorent bref passons passion un pet c un lutin sortant de nos flatulences etoilees il y a la paix et la paye pour vivre manger ..avoir un sas d e joie ... . certains achetent tout cela ... ..
.
... ... .
la poste
je ne vois pas pourquoi il ne te respecterait alors que tu n'as pas profiter de son attirance pour réussir ton stage .
non , il ne peut pas , c'était à lui de se renseigner avant la vente .
: )
plutôt son père
si dieu est tout , alors l'ancien testament a raison de lui donner entre autre nom `` celui qui est '' , car c'est le seul qui lui convient .
la plupart des personnes ne ressentent aucun symptôme consécutif à leur hernie hiatale .
n'étaient pas des enfants d'salauds
pluto , c'est un chien non ? ? ? moi , je suis plutôt chat .
merci @ gil
partager ou comprendre leurs revendications c'est l'avis des français
en francais ca se dit jeune bouseux ?
et sache en outre que c'est à cause de gens comme toi que les algériens ne sont pas aimés dans le monde entier
fainéan pas fatigué ?
et c ’ est surtout , surtout ton regret qui m ’ est cher !
mais la croissance est là pour faire rêver a l'idée qu'un jour tout le monde sera riche
ouaip , bah c'est pas le monde dans lequel on vit , faut s'y faire ! !
je travaille d'ailleurs 6 jours sur 7
oui , je sais .
sel-poivre `` .
je n'en n'ai pas vu sur ma ville .
est-ce qu'après on respire , on mange , on boit , on digère , on défèque , on urine , on a du sang qui coule dans nos veines ?
wi o pouce !
cette terre restera indienne car dieu leur a donné .
sur le site de la fnac mais c'est payant .
mes condoléances à tout défunt ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
non on racontait déjà ça de kepler !
comment s'excuser ?
la compilation des `` datas '' peut donner les illusions d'une conscience d ' être ... pour ceux qui ignorent ce qu'il y a de psychique ... dans `` être '' ... qui va jusqu'à produire ... les effets `` placébo '' ...
options
bons souvenirs ... quand j'étais gamin , c'est comme ça que j'essayais de travailler mon oreille en anglais ...
confondre `` chez '' et `` j'ai '' , là tu fais très fort , jaunasse !
et les maladies qui tuent avant 40 ans , il y en a aussi , sont devenues trop rares . je sais de quel cynisme j'ai l'air de faire preuve , mais c'est une réalité : si socialement , chaque mort d'un enfant est un drame , du point de vue évolutif , maintenant qu'il y en a si peu , c'est juste un pourcentage de perte acceptable . comme les 7 % de perte de l'armée quoi : en dessous de ce seuil , pas la peine de faire des efforts pour diminuer le taux .
il est donc tout aussi loin le temps `` évidemment béni '' oû le clergé catholique pouvait à loisir `` condamner , excommunier et rejeter les catholiques qui voulaient sincèrement suivre les enseignements de la bible et ceux de jésus . ils ne peuvent plus le faire , ils ont tellement de mal à remplir leurs églises .
* 100 euros d'augmentation de salaire pour les salariés au smic .
un angiome , quoi de plus normal pour un ange !
je dis ça pour l'anecdote , maintenant je ne suis pas responsable de toutes utilisations ... .
la justice est à géométrie variable , selon la catégorie sociale , et ton compte en banque .
c'est une bonne idée ! ..
les électriciens
allo , pécy , çà se corse ?
je dis ce que je pense et je pense ce que je dis et j'assume tout et toujours en face ! !
ces mêmes concepts peuvent même être instable et avoir des mutations dans le temps .
partout : chez les instits , les jehovistes , les juifs , les musulmans , les chrétiens ... .
se cache une pièce fausse remarquablement imitée . ?
sans royaume , sans château ni donjon
les muzz s'entrainent afin de nous tailler la gorge quand ils se sentiront plus nombreux
cela fait tjrs plaisir de voir une telle qualité de présentation ...
elle devrait `` accompagner l'humanité '' comme elle a `` accompagné '' les tutsis lors du massacre de cette ethnie en 1994 ?
qu'au moins les gosses sont sauvés de l'emprise de ces sauvages et que ça fera des tueurs potentiels en moins .
bonne blague , merci .
l'univers n'a pas de centre ( ou alors il est partout ) , l'univers n'est pas une sphère qui flotte dans je ne sais quoi et qui aurait des limites permettant de trouver un barycentre . il n'y a pas de `` je ne sais quoi '' autour , puisque l'univers , c'est `` le tout '' .
j'en ai parlé à deux ou trois personnes , ce n'est pas un cas isolé .
pas le choix , il faut moins manger et faire du sport ou alors attraper une maladie grave qui te fera fondre , si c ' était facile ça se saurait et ça ne l ' est pas , hélas .
un accident , point barre ! !
et à la récré tu peux manger ton goûter en jouant aux billes .
non 2019 .
si ce n'est pas le cas , marche et vis .
il parlent de son retour mais ne font rien pour le chercher
avec le traité d'aix-la-chapelle , faute d'avoir pu diriger l'europe , macron a fait de la france une sorte de colonie de l'allemagne . quand on ne peut pas être le plus grand , on s'associe avec le plus fort ...
françois valéry
pour la première fois en 10 ans , la faim progresse dans le monde . en 2016 , la courbe s'est inversée avec 38 millions de personnes souffrant de la faim de plus qu'en 2015 .
tant que tu n ’ as pô pris le métro ( en réalité c ’ est un tramway ) à tunis , tu n ’ auras rien vu en matière d ’ incivilité , ici on atteint des sommets inimaginables pour vous
en quoi cela vous concerne-t-il ?
on court à la réussite .
nous faire partager les infoiritudes de sa vie perso qui pue ne nous intéresse pas : suffit pas d'avoir du poids pour affirmer du talent .
çà expliquerait que les cul-de-jatte soient souvent célibataires .
mes mots donnent des maux aux autres
`` le terme névrose désigne en psychiatrie des troubles psychiques dans lesquels le sujet est conscient de sa souffrance psychique et s'en plaint ''
il faut accepter jésus … et alors on a aussi le saint esprit . les tj-s , pour
tant qu'on ne sait pas ... , on n'en parle pas et on n'en écrit rien ... , c'est comme
non les coléoptaires oui
il y a un avantage , que ce soit face aux anglais ou face aux croates , surtout avec un jour de plus pour récupérer . mais bon ...
manque de peau pour eux , ils ont aussi des défauts .
oui , et de ce fait elle est très bien prise en charge en psychiatrie
